做緊某大電訊商客戶服務主任 你問我答

番工好無聊 有無人問下我

每日比人屌幾多獲

話唔埋 主要係睇聽邊一班客

經理級既大概幾$一個月

同埋p字果間？

經理呢個職位好虛無縹緲
如果真係做leader角色既你預兩萬左右

P字果間

識人做散仔，佢嫌人工低

Account manager 幾多人工？

另外d客揾你幫手追d sale資料，d sale會唔會比氣你受？

人工的確好低 後生既都走哂

唔知咩叫account manager

唔會 因為sales唔係我地centre

幾錢左右？

底薪$11k-12k 好似係

係咪俾人鬧到可以冇感覺

account manager未啫係sales

要睇道理係邊個到 遇著d 「long黎」客會好嬲 想串鳩佢

呢個我都唔知 但做公司果邊果d應該高過普通sales

如果d客一直屌屌一粒鐘唔收線咁點搞

好多做法 講粗口可以cut線
我自己就會播帶 不停重覆講明白 知道 跟住做自己野

遇過最on9既客係咩？

下 但都要聽住佢講乜架 都要聽一粒鐘

我諗知你係邊個

On9客成日都有 但你問起我又無咩特別印象最on9係點

但我自己最憎果d就係唔交錢仲聲大夾惡d人

咁都知

你之前電腦開住高登

咁你會點

講得到一個鐘咁耐既都一定係講廢話 自己都唔知自己講緊乜

大把同事會上高登連登

翻邊度p字頭

係咪仲玩埋d 19 手機apps

點解成日都線路繁忙

好聲好氣我通常都幫佢開
聲大夾惡果d我通常撐到恆

有邊個唔玩手機

邊間機樓呀

其實p字頭都好大 邊到就唔講啦

邊層

我諗我識你

公司話唔夠人
但其實根本唔憂做 所以唔肯出高d人工請人

呢個機率都幾細

同事
Yck

你知就唔會問

稱不上同事

剛剛先收工

有冇組長係度? 有既應該見過我...

利申: 之前做某麻撚煩PRODUCT, 會落黎做BRIEFING

番工的確幾費神

垃圾公司 比班垃圾狗做

的確係垃圾公司

成日呃鳩啲客同fitness 狗保險狗有咩分別？

無呃過任何客 sales就會呃 有d sales係幾仆街既

1樓果d?